【日本】70萬訂閱YouTuber6分鐘講送中遊行

上埋日本地區Trending
簡單易明解左唔少架仔疑惑

刷多d views等佢hold多幾日trending
俾多d日本人知
話唔定G20前有更多當地人支持

推

push

推啊

押す

推！

心水清過唔少港人

日本人心水清

「この警察も実際は変装した人民解放軍って話もちらっと聞いたけどホントなのかね？」
（有傳聞話呢堆警察其實係解放軍假扮嘅，係咪真嘅呢 ）

「良く考えれば天安門からちょうど30年
（諗諗吓天安門單嘢已經過咗 30 年）
次はもう逃せない
（下一次唔會再逃避了）」

睇到最底嗰句喊撚咗

講嘢好鬼快

有冇巴打可以加個XX字幕上去